有預感 明天黑警會利用呢件事挑釁市民

黑警冇人性
佢地咩都講得出

「尋日你地有人跳樓喎！」

「哈哈，全部去跳樓啦！」

大家到時先冷靜 沉住氣
（我知好難）
想盡方法記錄低呢啲行為！

大家聽日遇到呢啲情況要小心處理

錄低佢

push

黑警教唆他人自殺？

錄低佢 教唆他人自殺

唔好高估黑警個腦
況且佢講無罪
你講就...

你老母日日比人屌都未跳啦 我洗乜跳

聽日咁撚多人佢夠膽咁講？我第一個衝出去打撚死佢

拍低佢，放上網，將佢所有屋企人既資料放上網，一定要以牙還牙

唉 好灰
最慘係紀錄晒黑警啲暴行
傳晒出去
都好似冇用咁
根本佢地唔會負責任
警權無限大

Push

你回佢囉：「佢晚晚探你地老婆仔女」

佢咁講就影撚曬佢地個樣

想大家到時冷靜啲 唔好一時衝動！

要冷靜，唔好中佢地計！

我地跳之前你老豆老母老婆仔女會跳先
因為佢地日日都會比百萬人屌

依個正

答佢: 係阿, 晚晚黎陪你

南亞仔

咪再開呢啲挑釁post啦

錄哂佢

我驚會忍唔撚住打撚柒佢

唔好出手，一齊屌佢老母就得

推

屌你, 再嘈就唱詩歌諗大悲咒金剛經畀你地聽..

Pish

推！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

哦 棄卒

夠膽咁講，警察真係冇容身之地

假設真係有黑警咁講直接錄低佢
話佢教唆自殺

錄起佢佢就有罪

班人做訓練
要番強国
個個比人洗晒腦

班公安無人性
自己小心

影晒佢post上 youtube 就ok

我教你點紀錄

就係當面屌到佢爆
引爆其他人幫手屌

你個名...我諗起以前位高登巴打...

冷靜
記抵number

Push 真係唔好中計

錄低佢 擺上網 sd俾公務員事務局
不過我反而覺得唔會，始終人多有大有細

教唆他人自殺可以判終身，有人錄到就直接用公民拘捕權，唔可以經黑警要自己帶去法庭

同佢講
[你睇下後面，今次真係有人搞你後面]

我要死一定預埋你

呢個post好緊要
推

有用啦
好多原本好和理非但有公信力嘅團體都聲討
好似教會同校長嗰啲

啱！
Push for more views

拍低佢叫佢同事嚴正執法拉鳩佢

係佢面前記低佢警員編號
班狗一定驚老婆仔女比人擺上網既

都係好耐之後既事，仲唔知告唔告得入

見黑警即拍片
到佢地癲的時候已經拍唔切

記住佢地只係人地既工具 比人洗腦 我地要用更聰明既方法

你唔好高估班毅進仔的智商
而家無論佢地做錯咩
上頭一句道歉都冇
而且以我的觀察
一哥根本控制唔到佢地
一哥一屌其中一個警察就會比人反
佢地的協會先係權力的核心 凌駕左一哥的權力

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

要推比人知
大家冷靜面對

我會屌佢地老母

呢個中文好過原本好多

保持克制呀大家

冇咁易
委任證 冇
警員number 冇
佢地做咩都得

時辰未到啫，等等

公安編號可能有

大家見到有警察嘅時候(無論係聽日定再有後續) 可以拎定手機開定video拍住先 無論將會發生咩事都可以記錄在案 因為好多時都係件事發生左先有鏡頭捕捉到 已經遲左

當然 唔會個個都咁做 呢個都只係保險啲嘅建議

我估
烈士突然會爬出架外
應該受左刺激

例如 你唔跳落去無用
你死左就幫到香港啦之類嘅說話

到依一刻 都仲未接受到有人會死諫

靠你南亞仔

買定一疊死人錢，邊個咁串咀就車過去

棄卒

班黑警邊敢丫
Full Gear 個陣就係威係勢
無 Gear 係身喎… 真係唔怕比人圍？
何況聽日咁嘅場面，一人吐一啖口水都浸死佢喇

大家聽唔聽到？ 有禽獸係附近呀 大家保護自己

直接屌鳩佢

同佢講 English please ，毅進仔即刻收皮

我地一齊同唱詩歌

警你老母

應返佢 你老婆琴晚唔係咁同我講

市民遊行 黑警教唆他人自殺 天經地義

整合咁多資訊同準備文件都要時間
何況而家假新聞滿天飛，法律界朋友需要更多時間做過濾
各位手足等等，唔洗咁快灰心住

用口屌

忍下，當狗吠

咪當面屌佢老母，駛撚同畜牲客氣

拍片錄音？

夠膽咁講，真係錄低佢
又可以衝出國際

如果唔郁手 狂屌狗得唔得聽日

懷疑冒警 𢭃佢影佢委任證
(前題係聽日唔衝 啲狗齋吠唔咬人)

各位巴打執生

如果係真
我怕控制唔到自己跳出去打鳩佢
我唔怕做第二個烈士

點忍...

咁我希望身邊的人可以制止你
同時如果見到有人咁做
你都要制止佢

推 各位聽日睇路

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

咩都錄低先，最緊要抄低佢pcid

你唔好話佢地講出黎
就咁睇文字都有火啦

錄完就衝過去 係咁多

咪屌番佢轉頭囉, 家陣未屌過咩

搵人拎部手機偷偷地錄音叫佢警員編號叫佢再講一次，佢一講就上fb youtube 蘋果
祭佢旗

錄音實話老屈 唔係佢講
被指控打記者的時候
冇片影得清楚就話只係不禮貌
有片就潛水唔回應

推？

大家聽日要攞定手機開定cam, sd俾記者, 擺上youtube

爭取正義和自由呢句字數都唔岩
仲有不分社「匯」還是個人

同同類吹水果陣被我哋聽到就唔奇
應該唔會用來正面挑釁

首先要有黑警嘅罪證，之後就算唔能夠針對個別黑警，都可以告警務署或署長，要賠償，黑警隊同極權政府點都要找數

正確做法
等成班網友起底搞埋屋企殺傷力最大
如果條友有仔女讀緊書，死得仲慘，實比同學杯。

帶埋紅衫紅褲红鞋紅底

幫佢影大頭

到時用人浪咆哮聲蓋過佢地冷血無恥笑聲

推 提醒各巴打

我淨知啲狗會好似納粹黨衛軍同日本皇軍咁集體被審判，國際刑事法可以判埋死刑
食埋個傷心浩園餐好上路啦

如果有警犬咁講既話不妨即刻拎手機錄影 盡可能影到警員編號或在許可的情況底下向警犬索取委任證記錄 以便日後清算之用

咁如果佢仔女其實係同路人（反送中）？

咁麻煩提出證明
public profile 黑icon做紀錄
其實好少黑警家屬係正常

我地做既唔做同佢理論 而係record佢地所講既每一句說話 等佢為佢所講既說話負責!

拍片俾外媒
尊重死者（除非係d 重犯）係國際慣例
黑警犬類咁樣挑釁無非都係想衝出國際，我地就成全佢

支持警隊依法辦事

推！ 巴打小心中伏！

唔會既 繼續錄多d

唔駛預感喇
邊個講 邊個橫屍街頭

唔好比黑警成功挑釁
轉channel 同佢講英文

岩 佢地聽唔明！

對唔住，以前有時喺連登會追擊你
想請你食餐飯賠罪

發夢見到人咁做:
拍片記錄>查詢警員委任證>公務員事務局fax+email>投訴教唆他人自殺>失業坐監

明天唔係為了香港的治安著想
不同的一班人
每見到著制服既就主動了解一下佢身份先咩？

建議大家喺YouTube睇Russian hooligans

真係有人講
就大叫佢既警員編號
同佢講一句 多謝你既提醒
幫佢影番張相
繼續前進

黑警會用恥笑打心理戰
事實上佢地內心真係好興奮

你錄起佢有証有據去公務員事務局投訴佢地，隻警犬可以連份工都無埋

即刻舉cam

唔撚係下話
佢地真係冇資格做差佬喎
好撚小家